我的嘴在說謊 說的那麼漂亮

說我早就忘了妳像月一樣的俏臉龐

最怕一邊忙呀忙一邊回想那舊時光

剪不掉的是妳 帶淚的臉 還真是煩

多少原因將我綁在半夜屋頂上

一直沒再愛一個人如今就是這樣

因為故事跟妳說了一半

於是擱在所謂雲端

誰忘不了誰孤單

抵

咪又係雞

我的心在說謊 說下去會瘋狂

如果沒有月亮那些日子都無妨

最怕一邊忙呀忙一邊想那舊時光

剪不掉的是妳 帶笑的苦 還真煩

問心講一句 願你喜歡我
才會為你 完全露出真我
戀愛是個 騙人遊戲 我珍惜你
至有勇氣 如此赤裸

何事我會妒忌我會膽心魔鬼搶走你